
                      Para aquellos amantes de la saga y de todos sus libros no dudo que la pelicula les parezca fabulosa y no esta mal, pero en mi opinion despues de sentarme durante 2 horas y ver esta pelicula, creo que no hay nombre para decir lo pesima que es, en si todo gira en torno al gran amor de la actriz principal que no hace mas que causar problemas con su llegada, y el gran peeta , de ahi en fuera nada de interes mas que el gran drama, si quieren perder su tiempo y disfrutar de una horrenda visita al cine pues les recomiendo sinsajo parte 1.
        
            